美國或成為全球第一個成功研發對抗武漢肺炎病毒疫苗的國家

USA！！！

USA！！！

USA！！！

🇺🇸

美國成功研製首批疫苗 最快7至8月有臨床結果

美帝

或???
除左美國仲會有邊個做到??
唔通係芝麻仁??

咁你放心 支共會用錢買個方程式返黎 再去拎專利

芝麻仁玩緊血清

要不是美國

藍屍: 都係靠中國 美國輸出武漢肺炎

USA

吓? 7-8月? 唔駛做一年至年半臨床試驗?

芝麻仁唔知會唔會含佢呢
含完話係自己嘅
死啦，trade deal有話明侵權要加稅咖

支那人就支那人喇，唔敢講呀垃圾？

01

NIAID主任福西（Anthony Fauci）表示，疫苗是基於最初中國在1月公布病毒基因序列後開始研發。目前未能確定疫苗會否成功，若疫苗在首批臨床試驗中成功，疫苗便可進行第二次，讓千人參與臨床試驗。若一切順利，疫苗最快在2021年便可廣泛使用。

2/25

台灣 不過佢地2邊係有合作既

美國起源

但中国都或成最後贏家，囉。

又準備屈美國病毒起源論

蝗話係佢地發明架

沒有中國照顧你們

2月25號新聞, on撚99

7-8月，即係重有排死人

研發完唔好賣比支那狗

冇計，可以點？

屌 唔好啊 等陣啲支那賤畜會話 美國自編自導

唔會買架，會去偷返黎，再話自己一早已經完成左。

已經講緊啦

方程式

吹咁大

愛國愛港唔好要

咁快有解藥
仲唔係美國佬搞出嚟

買乜鬼，當然係派間諜去偷然後再改個基因放多次出嚟

芝麻國吹緊換肺換血真係生番嚟

中共: 重唔係美國造隻病毒出嚟？ 幾個月就有疫苗

外國勢力

而家邊間藥廠出疫苗先就可以搵大錢
啲藥廠緊係有咁快得咁快研究啦

共碟stealed

中共:我地都研發成功

幾日後,

中共:我國疫苗已申請專利，正控告美國藥廠侵權

幾日後,

中國法官:正式裁定美國藥廠敗訴，要賠償中共千億，退庭

幾日後,

國企藥廠股價升至停牌

...

上次有藥廠話有隻藥醫到就想拎專利即時比大陸搶左
其實係試水溫 點知大陸真係中計

唔係話台灣有咩?

藍屍：佢地自己研發散播出黎，緊係有疫苗啦

平平而家係咁㩒爆緊啲藍色樽

支那人咁鍾意屈人病毒起源啊嘛
咁你唔好撚用啲疫苗喇，自主研發飽佢啦

支爆完了

美帝啪啪啪美帝啪啪啪

中國應感恩美國成功研發疫苗

美國爸爸快D救吓香港BB

已經傳開左喇，我返工搭𨋢已經聽到啲支那工人講話支那唔係第一個傳染地方，第一個係美國，而家全世界都針對支那，所以先話支那係發源地

真係當堂嚇一跳，然後得啖笑

又或者: 咁快研發到仲唔係佢哋製造？
btw lm睇更無恥嘅講法

中國就神憎鬼厭

美國就撥亂反正

高下立見

美國佬因住支那人又搶你patent 啊

跟住啲大陸狗同藍絲廢老就大條道理話武漢肺炎係美國佬放嘅所以有解藥

美國

個劇本一早已經寫好

USA usa

2021

O say can you see, by the dawn’s early light,
What so proudly we hail’d at the twilight’s last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight
O’er the ramparts we watch’d were so gallantly streaming?
And the rocket’s red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there,
O say does that star-spangled banner yet wave
O’er the land of the free and the home of the brave?

香港一定冇份拎
你班港豬一定雙手送上比支那

藍絲:一定係美國佬搞搞陣

支那又要偷啦

唔會, 既然已經全球流行, 香港呢D 全球交通樞紐一定有藥有疫苗.

唔係美國佬整隻毒出黎邊有可能咁快整到疫苗啦,打倒邪惡美帝主義

lm

唔係台灣咩

同台灣合作下可能仲快

一級方程式賽車

台灣好似係藥

USA! USA!

廢老：話撚左隻野係美帝放架啦 唔係邊會咁快研究到

得個講字，點知測試完發現原來病毒又變種

Oh say can you see, by the dawn’s early light

IN USA WE TRUST

用人類實驗血清都快唔過美國整疫苗

United States leading global cure effort

美國或成最大贏家

怎可能呢
你問過世界大賊味？

講左幾個月喇喎

我記得對上一次係講年尾先有可能整到出黎
臨床點都要時間 仲有唔知變種岩唔岩洗

米青？

Shit Hole: 睇下你D人研究快, 定我D人偷得快

希望唔好將研發成果交俾支那咁撚蠢，一定會俾支共偷嚟令少數黨員家族謀取暴利

佢哋唔係堅持話要用中藥咩

有撚排啦

芝麻仁 : 燒了就痊癒了

解鈴還需繫鈴人

好撚型 濕咗

個時間點一直都係講要一年.
已研發, 然後做長時間臨床實驗, 一直都係咁講.

中藥 = 中國巧取豪奪返來的藥